\documentclass[11pt,a4paper]{article}

% --- Packages ---
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=1.3cm,bottom=2cm]{geometry} % increased bottom margin
\usepackage{xcolor}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{fancyhdr}

% --- Remove page numbering ---
\pagenumbering{gobble}

% --- Footer ---
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot[C]{\vspace{0.4cm}\qrcode[height=1.5cm]{https://code-folio-portfolio-personnel-fron.vercel.app/}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove top line
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt} % remove bottom line

% --- Colors ---
\definecolor{darkblue}{RGB}{20, 30, 70}
\definecolor{sectionblue}{RGB}{40, 60, 140}

% --- Font Formatting ---
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

% --- Spacing ---
\setlength{\parskip}{2pt}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlist{itemsep=1pt, topsep=1pt}

\titlespacing*{\section}{0pt}{8pt}{3pt}

% --- Section Styling (without top line) ---
\titleformat{\section}
  {\large\bfseries\color{sectionblue}\uppercase}
  {}{0em}
  {}[\titlerule] % rule ONLY under section, not above

% --- Custom Commands ---
\newcommand{\entry}[4]{
  \noindent \textbf{#1} \hfill \textit{#2} \\
  \textit{#3} \hfill #4 \vspace{2pt}
}

\newcommand{\project}[2]{
  \noindent \textbf{#1} \\
  {\small #2} \vspace{2pt}
}

\begin{document}

% --- HEADER ---
\begin{center}
    {\Huge \textbf{\color{darkblue} MOUKHTARI MOHAMED}} \\[0.15cm]
    {\large \textbf{DÉVELOPPEUR WEB FULL STACK — JAVASCRIPT \& PHP}} \\[0.25cm]

    \small
    \faPhone\ +212\ 772\ 841\ 600 \quad
    \faEnvelope\ \href{mailto:moukhtari.mohamed.dev@gmail.com}{moukhtari.mohamed.dev@gmail.com} \quad
    \faLinkedin\ \href{https://www.linkedin.com/in/mohamed-moukhtari-197a53338/}{mohamed-moukhtari} \quad
    \faGithub\ \href{https://github.com/mohamedm999}{mohamed-moukhtari}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

% --- COMPÉTENCES TECHNIQUES ---
\section{Compétences Techniques}
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item \textbf{Frontend :} HTML, CSS, JavaScript, TypeScript, React.js, Next.js, Vue.js, TailwindCSS.
    \item \textbf{Backend :} Node.js (Express, NestJS), PHP (Laravel), REST API, GraphQL.
    \item \textbf{Bases de données :} MySQL, PostgreSQL, MongoDB.
    \item \textbf{DevOps :} Docker, Git/GitHub, GitHub Actions, CI/CD.
    \item \textbf{Testing :} Genkiz, Postman.
    \item \textbf{Outils :} Jira, Figma, MySQL Workbench, pgAdmin, laragon.
\end{itemize}

% --- EDUCATION ---
\section{Éducation}

\entry{Développeur MERN / Full Stack JavaScript}{2024 -- En cours}
{YouCode - UM6P, Campus Youssoufia}{}

\entry{Diplôme de Technicien Spécialisé en Développement Digital}{2022 -- 2024}
{ISTA NTIC, Marrakech}{}

\entry{Baccalauréat en Sciences de la Vie et de la Terre}{2022}
{Lycée Kachkat, Youssoufia}{}

% --- EXPÉRIENCE ---
\section{Expérience Professionnelle}

\entry{Stagiaire Développeur Full Stack}{01 Juin 2025 -- 30 Juillet 2025}
{OCP Maintenance Solutions (OMS)}{}
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Plateforme web de gestion des accès (Laravel, Vue.js, Bootstrap).
    \item Filtrage dynamique, skeleton loading, persistance des préférences.
    \item Participation aux processus Agiles.
\end{itemize}

% --- PROJETS ---
\section{Projets Réalisés}

\project{MyArtisan — Plateforme Artisan / Client}{}
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Recherche, réservation et évaluation des artisans.
    \item Dashboard admin complet.
    \item \textbf{Tech :} Laravel, TailwindCSS, PostgreSQL.
\end{itemize}

\project{Youdemy — Plateforme de cours en ligne}{}
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Gestion des cours, catégories et progression.
    \item Architecture MVC en PHP.
    \item \textbf{Tech :} PHP, MySQL, TailwindCSS.
\end{itemize}

% --- LANGUES & SOFT SKILLS ---
\section{Compétences Transversales \& Langues}

\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
    \textbf{Langues}
    \begin{itemize}[leftmargin=*]
        \item Arabe : Langue maternelle
        \item Français : Niveau A2
        \item Anglais : Niveau B1
    \end{itemize}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
    \textbf{Soft Skills}
    \begin{itemize}[leftmargin=*]
        \item Communication, collaboration
        \item Résolution de problèmes
        \item Autonomie et apprentissage rapide
        \item Gestion agile (Scrum)
    \end{itemize}
\end{minipage}

\end{document}
